有冇巴絲一樣

由26果日起:(
平時一直習慣左冇野做就開plus仔
開完見到咩都冇
然後就諗起己經冇得用，好傷心

大約由26到而家發生左不下10次